雞翼控同我入一入黎

岩岩食到好飽 ，應該一個月內唔會再食雞翼

邊到呀屌

整體黎講好無食？想去食

係咪個間咩雞翼放題
Btw我個名

一開始叫個全餐試下味
試岩就瘋狂食果幾款

整體試一次係唔錯

蜜糖雞翼唔錯

好想食

my name

雞翼放題？

利申：非打手，未食過

荔枝角
上網search下都有

hi大家好，又係我cat gril

好想食呀
但係咪好難卜位

岩岩上去食，見到仲有位

唔錯，但唔好抱住回本心態去食好啲

真係全雞翼無其他野食？

巴打 我今日都去左食

喱個真 5個人食左100隻
短期內唔會想再食

好心佢改返個名做fat girl 啦

咁岩丫 你一定係坐角落比人蝦果個

好想去

見到張圖以為廣告黎

我都以為係啲濕鳩廣告，skip左

X2

網絡紅人食評

對炸雞翼反而興趣不大

好多激素

我係雞翼尖控 妹下妹下

又紅人 得你識

即刻鳩都縮埋
個咀甩哂皮
好撚肉酸

肥婆 仲食放題 減下肥仲好啦

千奇唔好叫炸雞翼
唔係一定後悔

淨係食雞翼都$118 再加一

屌雞翼真係點整都好味

死肥婆晚晚都食炸雞

雞翼

屌 好撚正

召喚我有兩碌鳩巴打！！！

沙爹汁雞翼 再3回味

今晚個胸應該會....

食完有無喉嚨痛？

脆香雞翼 佢定m記好食啲？